# Проект "Базовый Python"

## Задача: проверить следущие гипотезы:

Музыку в двух городах — Москве и Санкт-Петербурге — слушают в разном режиме;
Списки десяти самых популярных жанров утром в понедельник и вечером в пятницу имеют небольшие отличия;
Население двух городов предпочитает разные музыкальные жанры.

## Инструменты:
pandas
